[找數了]香港女神總會已將17-18季度上半程各級聯賽所籌募到既296元港幣善款捐左去慈善機構喇 #UNHCR #周末聯賽正式回歸

本會已經將上述$296善款捐往UNHCR，以行動幫助世界各地飽受戰火摧殘既苦困難民,為佢地送上一點祝福

The Federation has donated the above $ 296 donation to UNHCR to help war-stricken hardship refugees across the world and send them a little bit of blessings

另外下半季賽程亦已喺較早前公佈,詳情可以留意返下面

LIHKG 17/18香港超級女神聯賽及其他級別歇冬期後詳細比賽秩序公佈

Thank you for attention

巴打不如又搵蘋果日報報道下

你都試過搵佢地都知道現時呢個反應就算唔搵蘋果搵最愛連登既香港01佢地都唔會點理

依家唯有睇下加返有圖字眼係咪真係見效過以前可以吸引到更多巴打入黎，如果真係得既話我就酬神了

唔係想潑冷水只係想繼續做返本份先
畢竟我要心灰既一早已經唔會再搞落去

你試一次同佢地聯絡
因為好多傳媒都唔會睬我
我諗我就算斬人殺人新聞都唔會報道

好我試試

我個名已經俾傳媒blacklist

屈dee一

捐畀馬會

多謝支持

你自己捐囉